{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50479&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미역 ON-온"
    },
    "text": "当オンモーテルは亀尾駅徒歩5分の距離に位置しており、元坪洞一帯の宿泊施設の中で客室サイズが最も広く快適で、清潔さをモットーにリニューアルオープンしました。 駐車台数は4台駐車可能であり、客室ですぐお召し上がりいただけるルームサービス[飲食]をご提供しております。 メニューは本当に多いです。 熟成刺身、ビビンバ、クッパ、トッポッキ、冷麺など、市販されているそれ以上の味で、客室でデリバリー費なしで気軽にお召し上がりいただけます。 客室で様々なメニューをルームサービスいたします。 朝食もレビューだけ作成する場合、無料で提供しますので、たくさんのご参加をお願いします。 客室車両4台のみ可能です。 カップルバグPCを保有しており、客室のネットフリックスをご覧いただけます。 周辺に駐車施設を保有しています。 周辺情報では慶尚北道亀尾市元坪洞30-6に位置しており、亀尾駅まで徒歩3分の距離です。 亀尾総合バスターミナルまでは車で4分、亀尾市役所までは車で5分の距離です。 大邱地方裁判所と亀尾市裁判所までは車で20分、亀尾大学までは車で20分の距離です。 客室の内部施設としては、客室でルームサービスが可能な熟成刺身、トッポッキ、冷麺、ビビンバ、クッパ、デザート、コーヒーなどのメニューを提供しています。 車両4台同時駐車が可能で、駐車場までラグジュアリーな施設を提供します。 また、キャビン コンピューターではバトルグラウンド、オーバーウォッチなど、すべてのゲームが可能です。 他社に比べて価格対比非常に広い客室を提供し、全客室ではNetflixを無料で視聴できます。 突然のPC問題のため、客室変更、払い戻し、キャンセルはできません。 無人システムを運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オンモーテルはどのくらいの広さの客室を提供していますか？",
            "answer": "オンモーテルは元坪洞一帯の宿泊施設の中で客室サイズが最も広く快適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルではどのような飲食サービスを提供していますか？",
            "answer": "オンモーテルでは客室ですぐにお召し上がりいただけるルームサービス[飲食]をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "オンモーテルでは熟成刺身、ビビンバ、クッパ、トッポッキ、冷麺など、多くのメニューを提供しております。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "朝食はレビューだけ作成する場合に限り、無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルの駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "オンモーテルの駐車台数は4台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるネットフリックスの有無は？",
            "answer": "オンモーテルの客室ではネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に駐車施設はありますか？",
            "answer": "オンモーテル周辺には駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルの場所はどこですか？",
            "answer": "オンモーテルは慶尚北道亀尾市元坪洞30-6に位置しており、亀尾駅まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾総合バスターミナルまでの距離は？",
            "answer": "亀尾総合バスターミナルまでは車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所までの距離は？",
            "answer": "亀尾市役所までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大邱地方裁判所までの距離は？",
            "answer": "大邱地方裁判所までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾市裁判所までの距離は？",
            "answer": "亀尾市裁判所までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾大学までの距離は？",
            "answer": "亀尾大学までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルの客室内部施設には何がありますか？",
            "answer": "オンモーテルの客室内部施設としては、熟成刺身、トッポッキ、冷麺、ビビンバ、クッパ、デザート、コーヒーなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルではどのような施設がありますか？",
            "answer": "オンモーテルでは駐車場を保有しており、また、キャビン コンピューターではさまざまなゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オンモーテルでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "オンモーテルでは全客室でNetflixを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "オンモーテルでは無人システムを運営しており、突然のPC問題のために客室変更、払い戻し、キャンセルはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 664
    }
}